有冇人都覺得俾個final累死

讀嗰時感覺還好 掌握到嘅
所有assignment 都 no problem
點知考嗰時就發覺收哂皮
點解？
多數題目嘅難度高咗成倍
而其實我哋根本温唔到咁入
出份正常程度 straightforward 啲唔得嘅？
隨時因為哩一個final佔成科70%而最後爛grade
成件事 濕鳩喎

咪係囉. 早D出黎做野算. 做下金融佬地產佬都仲快搵到, 到時一層住一層租.

成日架啦 鬼叫自己覺得識

過多幾個過sem慣

難過past paper好多先濕勁